香港每日將會有大量棄置口罩，有無方法回收捐俾武漢？

d 人都唔會扔去有蓋垃圾桶
因為真係好污糟唔想掂
腳踏式個隻一踩d味即出仲衰

送比武漢班曱甴？

送比啲狗好過啦

香港一日有七百萬個二手口罩俾佢地

掉之前喺上面寫光復香港/香港獨立
提返自己人唔好拎二手野黎用 留俾支那人就夠

留名等睇有人拾獲轉售圖利

好主意

大家可唔可以摺好d先掉
清潔姐姐倒垃圾時好易接觸到
好危險

睇過教學應該要對摺口罩
藍色面向內
再摺多幾下
最後用掛耳條橡筋札好個口罩
最好再用口罩個膠袋仔包好
先棄置

不如賣去警察宿舍

on9 成手菌啦

唔可以對摺呀
要原隻扔去有蓋垃圾桶
因為對摺會掂到口罩d 菌同毒
同無帶無分別

lm

睇你d 口吻我都幾肯定你係真絲打
唔會有男仔咁講野

扔入狗屋同狗宿啦

真唔真絲唔係重點啦
係驚清潔姐姐唔小心接觸到病菌染病
再傳播
唔理係大病小病 對佢對大家都唔好

其實醫生講過戴口罩前後都要洗手既

我知你講個款摺法，但後尾有人岀翻黎講個個摺法係錯嘅，就咁將個口罩擺翻落本身個口罩套算啦

岩 做清潔嘅真係好慘
唔對摺嘅咪拎啲唔要嘅膠袋/保鮮袋
用完個口罩咪放入去綁好佢囉 咁都衛生啲呀

死喇，咁放法，的菌仲唔周圍飛？
賣過去之前自己已經死左。

都唔洗等清潔先中招啦，如果係空氣可以傳染，咁放法，一大風吹一吹的好野仲唔周圍飛？